關於對話

個八婆係咁話要對話 佢應該係想用對話黎分化我地 如果我地唔對話 就會話我地唔傾黎拎輿論 而如果同佢傾 佢又會用之前既方法拖散我地 所以 我地不如反客為主 搵一日佔領夏愨道(其實是但一條都得) 要佢黎夏愨道中間 我地再埋個台邀請佢黎對話 但係到時個問題就係搵邊個上去同佢傾呢？
利伸： Ff